如果你一世人只能買一隻股，你會買咩？？？

VOO

billgor 股

ARKW

7500

匯豐

巴打有depression ?

屁股

想自殺？

中國森林

BA

TQQQ

ARKK

TSLA

0005

BRK.A

+1

T寶

小鵬

LIHKG

coca cola

人生第一隻美股獻左比SONY

PLTR

Tencent

唔洗多講 一定係匯豐